## Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в JavaScript

Поскольку код выполняется, грубо говоря, сверху вниз, то есть последовательно, асинхронность предусматривает
вырывание фрагмента кода из этого потока и его выполнение происходит вне инструкций, идущих друг за другом.